[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2535)

誤中

slow

針

阿特手足請揮手

藍十字變左閪波

主fg

買閪波

屌 要了
咁撚假 買受讓燈燈先

支持

2.5/3b 一買即入 角頂到10.5s fat fat

yy買咩

無咩信心 呢場好難賭

等1650澳假

主不敗

完半場未

靠blue cross回血

紅十字

等睇變身紅十字

準備吹雞

又執3k 爽
派錢轉頭12點左右抽

留

Lm

我了

lm

LM

放下心水會好d

琴日諾域治1.7 低水半格

我

上個po有人L晒M啦

一派勁多人

屌奶星波都唔開

穩

開波gogogogo

有冇十字黨

只出一場
紅十字會

me lm

lm me

On

中獎者12點前留tg

Cdrom又出晒黎

紫蛇

派比我

阿特fg

多謝巴打，祝羊

要職乞了

留名

紅十字針

阿特禁屌

補補血啊 紅十字

墨勝禁屌

不死鳥 same road?

拿根亞頭先咪又係

咁都唔撚入 藍十字

日假只買兩場 鯨魚盤串696

十字

半大全大Go

0-1

01 十字 gola

街sir fg又針

已派 藍十字1:0 又等收錢

羊羊羊

好波

半客cashed

勁

咪gel

次次搵啲受讓隊fg買 邊有咁多高水fg

不死鳥

冇人我bee

唉，連輸5場

想收半和姐，屌

派錢黨真係好on9,又煩

咁快絕望 打咗一半姐

屌多2粒 大波

半場入多兩粒先啦

屌你老母 阿特拿斯

被禁屌緊，主咁廢入鬼到咩

主隊不如射下波

未完場都唔好放棄呀清，幫你集氣

半客全客

阿特應該一射中就入

主不敗 對墨假要有信念

Gchi

半場前入先

冇買d盤就咁正氣
買左果d就輸晒
賭到迷失方向

頂得咁正

半大針

im

藍十字整多粒

似客和

Bee定bird

🐦 eat 🍯

Bird

跟飛買平半 半球盤平注咁賭就ok

讓半一唔賭升兩個盤唔賭睇埋尾盤先買你試一日睇下會唔會輸

好驚1:1

好

即係只買平半上盤

日職正氣嗎

買主隊係咪懶獨特?

Lmm

bee肯贏未

將會

仲有冇人會追界府半大
有成3倍

今朝果場阿假懶撚特別無跟飛買下盤

因為我 見主10場和幾場輸幾場

冇人玩日乙？

取消關注大法

甲府通常下半先入波

半大

半大開到跳樓死

極度懷疑呢場係下半場反cup劇本

十字禁住黎屌
快手屌多粒燕梳球

禁屌入唔到第二球 70分鐘無力 被反cup

仆街
主隊零射正
下盤死得

1個射門

無理由廢到主場得一射，擺明劇本緊

出水未

出左啦
咁都唔明

咦，乜你仲有買咩

高水小注

大船bird

想要對家

不死鳥準備打假？？

冇 路過入來留名

晏啲入錢玩下sin

1點買咩盤好

直屌柏雷win可上樓

半大全大有無手足

Bird禁屌

不死鳥好撚危險

阿特針

Bird大腳中柱

廢bee波皮都掂唔到

日乙!

有無咁撚勁，信bee麻煩上力

買3000紅鑽讓客先

買左不死仆街鳥既手足諗定下場

又黎開波平半轉半球上盤gel定都得

貼飛

識賭一定買不死鳥垃圾主

叫阿特都係垃圾 唔識入波

日假天鵝對柏雷
有冇人買

同路支持，希望可以收錢食晏

Bee一入我即刻補飛

Goalll未

東京錄音

半和聯頂實

阿特好廢

半大等緊死

想問點補？

唔話你知，等你心思思

Gel

GelGelGelGelGelGelGelGelGelGelGel

藍十字 藍十字
攪撚掂 攪撚掂

仲有無水

外圍？

阿特你老母

阿特弱到

仆街客入即刻買返主買左下盤手震緊

差啲輸多粒

朝左收左3場 執6k 贏夠收工了 轉頭有好靚既盤再出

紅你條毛 唔準紅

十字半客全客cashed

籃十字可唔可以456

藍十字 係咪gel得

Gel左了

日乙又做野

不死鳥入波啊

北海道 甲府點睇

再追人妻

阿特2射

死日乙仔全部踢傳控又無咁既技術 搞到隊隊都唔識入波

你連中旺緊洗鬼補

今日日乙有無主其他睇

腳對鯨魚
兩隊上星期幫我起機
買邊隊好

買晒兩隊

鯨

手續費5%

頂爛市 我4%

甲府直屌客勝

貼埋手續費又點話

可以 tg: happygogo123

幫萬蚊半主叫下先
Bee 入呀

3

錢有你份嫁？

啲日乙一係nba一係妹成場無啦啦入你一粒等無仇報

買左半全大等死

屌你黃蜂個賠率仲企得咁硬

1300天鵝大角有冇人同路

鹿兒島fg有冇同路

入波未

開波前平半黎初盤半球開左波再升盤印象中係會贏一球

點解我睇唔到12點個場 D比分 有冇師兄講下依家幾多分鐘同埋幾比幾

柏同北海道點睇

0-0 37

37min
0:0

謝

又唔識入波

我bee入波 屌你老母

拿根亞真係

單刀都唔入

今年既bee咁廢

阿特入一粒啦

唔上去咪落去

gchi

廢bee半0全3跳樓

京都半客針

有乜理由踢到咁屎半場仲平半低水

終於有腳中龍

今年唔再掂隻垃圾蜂

日假準時開場
澳假唔準時開場

不死鳥入未
針撚得

甲府又半大

日乙半和又收錢

半格

籃十字快開2.5b 叫到無力

藍十字gel得未

又半和

紅鑽回撚到傻左

阿特唔入俾人入啦

買左一皮半主果位巴打心情點

半和易到

半00cashed

買得一皮應該散紙黎

唔通我藍十宇果場贏左皮半又同你講咩

睇個勢主隊應該冇可能入到波
下半場隨時輸

1300
札幌
柏雷
甲府
長期

全上盤 gogogo

札幌會否太正路

鹿兒島大波

籃十字

天我 上

岐阜唔好d咩

接納

7499 混合過關 2x1
讓球
半場入球大細 足球過關 2x1
星期六 4
新潟天鵝(主) 對 柏雷素爾(客)
讓球
主 [0/+0.5] @2.10
星期六 5
鹿兒島聯(主) 對 甲府風林(客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.25

$ 300.00

柏雷 慶南

全同路

日乙開10.5角球老西都買細

北海道 柏雷

阿特絕殺細波

屌啦fake

冇事

看客

串埋甲府半大2×1

垃圾又開唔到大

吹左

球探咁寫 原來冇？sor

阿特條友用手入

甲府入波未

札幌 柏雷

On9到

冇傷大雅 贏is ok

仆街藍十字 入完第二球唔撚攻

藍十字cashed

日假 都玩遲開波？

大分三神

北海道

個教練係到指返喲人回傳猜不過阿特真垃圾

完全係學界級數 任人撚

柏雷近10場只有1次開唔到9.5b

甲府半大已死

柏雷直屌左-1

甲府唔入對家入啦

開咗波未

全部00 係咪未開波

甲府半大信徒

日假半00叫糊

金澤1-0

入左

甲府半大

爭啲買咗錄音

綠茵可否cup

好彩5串6

黃蜂入未。。。

天鵝格雷破蛋未

執返半格都偷笑啦

休左成兩星期 睇吓轉運未先

薩多 柏雷 甲府未入要jump

北海道 柏雷 入未

柏雷 角呢

角大已死

又話角大又俾手足撚

上盤全部比人撳屌

天鵝柏雷破蛋未 刷角未

最叻撚賭仔

仆街日假上盤日未

鹿兒島快入

又練心？ 好耐冇見

雖然跟唔到，鳩sir

話東京半大全大果位巴打有料

高蛇都唔sick?

新仔?

又齊心半和

1100 一點未派錢搞到買跟唔到半大

收錢了

垃圾柏雷 唔識刷角 抵你降班

甲府快手半大
東京4倍都過到

4倍半大

高蛇

甲府呢

終於1c
Btw

天鵝柏雷破蛋未 刷角未

最叻撚賭仔

練唔緊要 起碼俾我贏先啦

你買幾角

紅鑽cccccccc

岡薩多

高蛇至愛 東京綠茵 岡山綠雞 半大全大

入球提示：札幌岡薩多 1-0 清水心跳

手持
10.5
9.5

札幌咁正氣既

朼

柏雷 甲府入未

柏雷入未

甲府又開唔到半大

冇心跳了

甲府全大震緊

柏雷 甲府

半大只需

今日支持696強陣

GGGGGGOOOOOAAAAALLLLL

札幌1:0

支持！

狗會封左角盤

咁撚早deadline

柏雷刷角！

56k

柏雷話哂甲組仔 打細佬都打唔贏

gun

慶南打假

鈴木入咗好多球

Gun

踢完亞冠無力

屌你不死鳥仲唔入波係咪想輸

甲府被㩒屌

bee入未

唔入比人入啦

巴打咁叫法 應該唔方多角

封角？

甲府係咪被禁屌？

甲府唔入比人入啦快

甲府同我即刻入波！！！！

甲府半大叫爆區

天鵝格雷果場咩事

封角做咩

做緊野

柏雷咪刷

屌佢老母狗會唔開盤 賤格

不死鳥!!!!!!!

不死鳥GOAL

識買一定買臭腳

雀fg

bee真係笑死人

不死雀 1:0

又Gel

365睇唔珒邊個踢

今日動物隊必勝

點解你要害手足

甲府12m

鯨🐳allin了

濟州半大未屌你

今日跟實你

甲府入未

真係封左角盤

狗會同365齊齊封

封左角球咩事

wendy

屌清水真係垃圾

甲府12m miss

Missed

甲府missed 屌你老母

有無人要鯨

me

甲府屌你老母臭閪

甲府大波針 屌

紅鑽-1開到派錢一個

屌哂撚左東京4倍半大

買撚左大波 屌你甲府

甲府半大飛 1折出讓

松本山雅快入

甲府唔入俾人入啦

札幌半大比啲力

No

Bee15分鐘反杯

甲府比人半場炒兩粒先啦！！

放甲府串東京半大

柏雷快入
臭腳696+閪花2.5細係100%既波

係咪又一齊半和

真

北海道屌你老母

心跳！

天我幾多c

一唔買 又半和

北海道屌你老母咩

球探寫3

Goal

朼幌屌你咩

4先岩

天鵝的9.5s 頂著啊

日乙半和易買到執錢咁執

上輪冇半和 今輪全半和

Sorry日職都係

屌你甲府

心跳

半和 頂撚住

濟州島 咩事 炸?

德乙都係

4c

上呀北海道

心跳cup佢老尾

越

又全半和

北海道 柏雷 立即入波

仁川cashed

甲府半大慘敗

臭腳有冇人要？

半大只需3分鐘 ok?

盤田上

不死鳥幾時入

甲府
柏雷

5c

甲府 札幌

12m都射失，大撚到咩

屌你東京 斷我1關半和

停c

心跳全格plz

上年已經成日射失

下場

1:1啵

做乜封撚左角

21

2:1

天鵝格雷破蛋未
屌

東京半大全大真係中

半和聯？

日2 高蛇 你估流架

個個都腳
我都想要腳
不過呢兩年真係好廢次次睇d盤似會反底點知又係咁比人中出

北海道 12m

12M姐 一定入咩

東京果d咩踢法黎 下下都要做到中龍

札幌

入球提示：札幌岡薩多 2-1 清水心跳

柏雷半場前比多c

重傷

朼幌生性唔

6c
Btw
破蛋未

心跳898

柏雷 甲府唔識入?

又冇心跳了

屌你47分鐘先12碼，假到

北海道比多粒

甲府又撚手足

甲府想點

聽早有沒M記食睇呢場

死仆街半場後入都唔得

慘4

半主

屌 心跳又要再叫過 好撚難頂呀

7c

破蛋未

柏雷快d入波

神奇更衣室

好冇霸氣喎

鹿兒島唔係入得又失得嫁咩

買左鹿兒島大係咪收得皮

垃圾狗會封角 飛又冇得補睇住佢刷 屌你咩

韓假唔入波，無天理

手持
9.5b
10.5b
等gel

Btw
破蛋未

穩贏

bee慘死

鯨魚派錢波，幫大家回血

半場已經7c

甲府又撚 屌

數字隊

但唔開角買咗微注 諗住一路加

3箭轉左平手

北海道個場 個班女乜水黎

柏雷 甲府下半場神奇更衣室

甲府半大都輸左 由鳩佢死

冇人買閪鑽？

出面啲野仔po真係不知所謂

心跳有心跳未啊

屌佢老母 蝕撚左

停止心跳了

小注1/1.5b
天鵝格雷快啲破蛋啦

買左FC奇阜典算

天鵝9.5s 都係唔睇算

我都係9.5s...

1400
八鯨

買乜輸乜

浦和大波是夢嗎

趕唔切買岡山

臭腳角大

nmb48

買咗10.5s 想死

買左臭腳

Same一齊贏錢了

西鯨

All in咗臭腳8.5b

鯨魚goal

西鯨goal 半大-1

Goallllllll 鯨魚

西鯨 goalllllll

臭腳秒輸

秒goal

腳隻廢真係好廢

點解飛腳場場都可以俾人秒goal

我鯨秒GOAL

廢腳

半大全大上 臭腳

秒goal無好野

大阪飛腳 0-1 名古屋八鯨

派$波

屌

求臭腳LINK

八鯨
三神

係喎

飛腳今年紙板後防

柏雷神奇更衣室

又係上場入2球個赤崎秀平
勁撚到

屌你老母真係狗會黎 59分買西鯨 買極都買唔撚到 諗住買客勝啦屌 點知秒goal
永遠買唔到既波一定中撚硬

飛腳點解仲未落日乙

On9飛腳，屌你老母

姓賴？

秒goal 一球完場定律

害吓啲賭仔先

飛腳9.5b
利伸：買咩輸咩

3.5s

明明就送錢

有冇人知天鵝果場做乜撚嘢封咗角

甲府大波

仲叫？

半場前最後個C冇開吹完場掛

收夠角細飛

10幾分鐘嗰陣已經封撚咗

柏雷 克里斯蒂亞諾入波未

屌佢老味想補飛呀

屌1分鐘就要叫cup

買左半大，見到秒goal...點解冇開心既感覺

我01分仲買到

甲府風林半0全4

有冇人有大板LINK? THZ

北海道，🐳比多粒

三神

屌你老母清水

有即場果啲未開波都買到
冇即場果啲就搭正即封

大邱鑽甲府入波未

我2串1三箭 唔知邊場 狂轉賠率

想轟柏雷1.5B有冇同路人？

3-1

31

入1球講到已經贏左咁

朼幌

3:1

失敗丸我屌你老母

訓醒

柏雷 甲府學下人啦

D心跳撚仲有冇心跳？

柏雷學下北海道啦

甲府goal

甲府 goalllllll

甲府 goallllllll!

甲府都會 柏雷?

點解天鵝主勝有4倍同柏雷差咁多？天鵝比人禁屌緊？

屌你老母點解會買清水，以全搏半

仲特登現場睇

冇啦

咪停c柏雷

邊場

因為真係廢
一失仲要失幾球 無乜反抗能力呢隊波

下場比你有翻

柏雷

飛腳走盤幫全隊奶腳

柏雷 快入
長崎 快cup

臭腳唔刷c點追和

臭腳 比人秒入

柏雷quick!

我鯨厲害

入多粒先啦

本身上季降
點知臨季尾又不敗成功上岸

仆街柏雷入未

柏雷入未呀屌

下場入

幫手集集氣
中晒
完場派
唔洗lm

不了 今場會入

支持長崎快cup

紅鑽入未...

yy又中

集氣

收硬皮，未見完過半場前先輸12碼會有好結果

沖入場腰斬場波

柏雷快啦

都要留留嘅

輸到要買4x1追數？

天我快入

點解我未見過yy輸

天鵝 松本

冇角柏角？

動物隊大勝日

三神goallllll

栢雷做咩封角

想贏就大聲d打氣啦

我覺得尾關危危地 btw支持

Lm 中硬

三神goal無人講？

🐳半大針

支持，巴打幫幫手

三箭會羊

yy冇可能會輸囉

封角想點

紅鑽！！大邱！！

岩岩去左借財仔 先買到

甲府2.5b

綠雞入未

點解要借

4-1

半7全8叫爆區

朼gel

清水3：3未

41爽

炸

柏雷係咪同天鵝做緊愛啊 唔識入波既

又嬴

屌 炸

炸左未

天我入佢老母

柏雷唔入比人入啦

可惜，會斷第三關

屌 柏雷入啦

廢車轉盤未 1.66點撚買

閪鑽入返粒先啦

失敗丸j 和plzzzz

甲府快入

可咩惜 臭腳追和再算

閪腳追和先啦 屌你老母

串左朼 柏雷 甲府

不了

鯨ng 買臭腳個d好跟
三神入完外圍轉主讓平半
鯨入完外圍依然平手盤
做人做狗自己諗

去緊櫻花主場

山葉44444444

又中

8c -3c

松本入返粒先

好細

姐係買乜

加油

明神9.5s goal

睇第一句

西花似和波 努力

飛腳半大未

臭腳應該至少可以走盤

天鵝gel

集氣yy巴

柏勝只需一球

我想要全格阿天我

鑽！！！！ 大邱！！！

日職日乙會唔會係第二個齊心聯

連傑志都贏到柏，天鵝點會唔得呀

西花主場讓唔起三賤咩玩法

11角未柏雷

全格jump

甲府唔入比人入啦

姐係2nd goal買魚？

天鵝穩到

41gel

係

真4-1

山葉55555555

點解鯨魚今季咁勁

北海道比粒柏雷啦

水泥gel

Fc歧阜

半7全8做乜撚

條魚快撚啲入多粒

Mama廣島賽前睇角大定細

柏雷仲妹緊

柏雷場波射都無射過
做緊乜撚嘢

清水好波!!

媽媽角大？

屌 成功丸唔係輸下話

分球比柏雷啦

天我快

半7都要針

半7魔咒

柏雷想點呀

紅鑽 大邸快入

On9

綠雞識入波未

柏雷屌你老母

柏雷個場搞咩

柏雷係咪未開波

5；1

快粒俾柏雷啦

8c
破蛋未

51

腳鯨半大未啊

札幌好撚正氣

松本12

札冇左 賢仔 仲撚勁cls

10.5b針

新瀉0.5/1 2.15

天鵝入未

柏雷12碼未

血鑽goal

仆街柏雷學下人啦

鳥冬條友入4粒

飛腳認真少少啦

紅鑽 g

濟州屌你老母

差大邸 快

2.02

甲府dllm入波啦

有無 柏雷10.5b 苦主係到

Same

柏雷盤jump

天鵝柏雷比一粒啦

柏雷盤苦主

狗會開走地,一球都冇

買咗心跳嘅朋友仲有冇心跳

山葉66666666

5:1

綠雞又搞乜撚野

角大隊

追魚ng 有冇同路

北海道可唔可以gel

山葉red

用水泥啦

5:1都唔gel？

山葉紅

呢到

山葉戰神卡

濟州10分鐘3粒未

柏雷真入？

魚幾多角now請問

I

0:1
可以刷角未

柏雷goal

柏雷01

柏雷比多球

柏雷goalllllllll

柏雷 甲府頂實!

針！

自從有var，唔敢咁快話goal

而家落街買

比角大黎

上盤大勝日！

柏－2c

柏雷入 天鵝要追 就要刷角

柏1:0
0.5/1 gel e8+1z

日職有var啦咩

甲府大波呀

山葉RC

冇var都會炸

甲府屌你咩

綠雞死閪波 同黃蜂一樣永不錄用

-1

有冇人買左山葉

腳鯨秒goal完停咗

飛腳鯨魚請刷角
-6c!!!!!!

j2 696 goal

炸？

點？

696 fake

炸了

好撚睇62島炸

炸左

No gel la

頂實

天我追和快

山葉紅咗變返角細隊

慶南追和是夢嗎

大鳩goalll

我gel 入球

長崎入未

即場角做乜封左？

邊隊炸？

飛腳dllm

飛腳半大goalll

西鯨 山葉半大先啦

飛腳goal

屌 1:1魚 入緊大波

西鯨 屌你

鯨腳半大gel

飛腳

臭腳！！！！！

閪腳

腳炸？

西鯨快cup

腳！

甲府入返球先

條魚快Cup 啦

臭腳死好命

腳半大

飛腳goal!!!!!!!!!

臭腳 綠雞 cup佢老母

炸你老母臭西

入唔切

天我快追和ok?

山葉差你呀 2.4x3.45嫁大佬

臭腳和/贏+山葉和波/贏 完場 抽1派100 頭十

下跟左鯨魚ng 仆街

.....
我9up 冇買

富力2:0

1-2

魚 1:2！

1:2

鯨goal

696強陣

腳黎多球3.5

甲府快d nba

西鯨陷家鏟

柏－2c!

西鯨 goallllll

臭腳

Nba

閪鯨好波

魚 秒cup

入唔切大波屌

西鯨秒cup

祝羊

又俾人秒入，乜撚野事呢呢隊臭腳

岡山快入

屌 ng迫害

鯨魚屌你老母

鯨魚goal!!!!!! 屌你老母

01
終於破蛋
快刷

山葉點算

勿jer，狗已做，ok？

天我屌到你入 屌你老母

入得咁快入唔切大波

買親角都半2....

屌 即goal

屌 1.72..

朼幌入撚哂柏雷 甲府波

1.5/2 goalll

魚下下秒goal玩哂啦

中⋯

天鵝個場點角點計

松平追和未

係呀係呀

1

我覺得會絕殺